[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(29) 5.2 追憶之凶星 / 5.3 因疫情延期更新

此POST情報為國際服

---------------------------------------------------------------------------------------
本遊戲為月費制MMORPG
▸遊戲大約每隔一個月小更新 , 三個月大更新
▸製作人吉田直樹會頻繁開LIVE報告遊戲最新狀況 , 更新情報等要
▸本遊戲不論購買哪個地區的語言版本都能暢遊國際服全部伺服器 (日/美/歐)
▸即使遊玩平台不同 伺服器皆為共通 (PlayStation®4 / Windows® / Mac)
---------------------------------------------------------------------------------------
國際服官網:

日本Wiki :

Database:

Official Benchmark:

---------------------------------------------------------------------------------------
國際服入坑指南: (by Dante Sparta巴打)
點入坑/一般FAQ 起裡面教晒你, 推薦新入坑既巴打睇左先

FF14 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見,支援 方便大家交流以及尋找隊友
群內以Gaia DC玩家佔大多數,歡迎不同DC的香港玩家加入
目前群內成員已過千

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia DC Ifrit Sever 香港人公會 - LaLaLand

我地係一個招待香港人既公會
公會為多元性質 唔同範疇都有專精既玩家
希望不論係戰鬥狂人定休閒玩家都可以搵到屬於自己既樂趣
我地目前為Ifrit Sever最大型既香港公會 歡迎加入

想加入既朋友仔可以於遊戲內密以下人士 或於 上面Discord Group留言

/tell Dante Sparta@Ifrit
/tell Cwksama Ifrit@Ifrit
/tell Reg Dana@Ifrit

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia DC Bahamut Server 香港人公會 - E.X.A

若果有興趣一齊玩既朋友仔可以於遊戲內聯絡以下人士 或 留言 , 歡迎加入[/gold][/b]

梨花特別要求: KeKo bb好可愛

/tell Amira Rika@Bahamut
/tell Fullarmor Vii-viii-i@Bahamut
或Discord聯絡 Aiden#2525
又或者去リムサ住宅(mist) 21區35號(擴充街) 點住宅板加入並註明從lihkg得知本公會

---------------------------------------------------------------------------------------
5.0 技能演示

5.0 Launch Trailer
[/quote][/quote]

5.25 Patch Note

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0 新職業
侍

赤魔道士

LIMIT職業 - 青魔道士

5.0 新職業 GUNBREAKER

5.0 新職業 Dancer

遊戲畫面

Patch 5.3情報 Part 1

5.3 原本預定於 6 月中旬釋出
但因疫情問題目前至少必須要延期一個月以上時間
開發小組為完全對應在家工作環境, 已經重新建立一個開發流程
開發效率只有原本的八成左右。

5.0主線完結篇 (5.3以後故事係銜接6.0既內容)

新四人副本 - 漆黑決戰

新蠻族 - ドワーフ族 / Dwarves

ウェルリト戦役新內容
無新既討伐.討滅戰, 但有相關劇情任務

新討伐.討滅戰

NieR 24人副本 第二彈
YoRHa: Dark Apocalypse Chapter 02

職業調整

RW武器新內容
- 將於5.35或以後版本實裝
- 雖然系統唔同, 但可以好似4.0 Eureka咁百幾人一齊玩
- 有額外兩種加強武器既方法
(詳細內容請等下個PLL講5.3內容Part2)

生產 / 採集 相關
新增模擬製作
新增檢索持有素材相關製作清單

伊修加德復興
- 第三次復興 排行榜相關追加新物品 新稱號
- 生產/採集 古武 開放第二階段強化

2.0 主線改修
一直被人詬病既 2.1 - 2.5主線將會改修.簡化內容 減少作業感
Chocobo任務 & 水晶塔系列 為會列入為主線任務
經驗增加 亦會於主線任務追加裝備

2.0 地圖解放為可飛行地區 (完成2.0主線後解放)

新系統 - 幻想盤
類似空想帳玩法
但今次輪到蠻神們解限俾玩家挑戰80級既蠻神
期間限定挑戰 第一彈既蠻神係 冰神
完成後可以遊玩新既小遊戲 1次 , 一週一次

系統其他更新
- 組隊狀態下可以進入其他募集隊伍
- 組隊狀態下可以使用World Visit System
- Party Finder新增不重複職業選項
- 2.0 三主城交換物品整合
- 追加傘專用動作

ching ho ball!

日版七折優惠去到聽日就結束 唔好錯過

即日起 至 5月7日 於日本地區購買FINAL FANTASY XIV 數位版商品 即可獲得優惠

優惠適用於以下商店
Square Enix e-STORE / PlayStation®Store /

入門包 Starter Pack
ファイナルファンタジーXIV スターターパック
遊戲本體 + 2.0資料片, 適合新手試玩

5.0資料片 Shadowbringers 普通版 & 典藏版
ファイナルファンタジーXIV: 漆黒のヴィランズ
包含3.0-5.0資料片內容, 適合回鍋玩家/已購入入門包玩家購買

完整包 Complete Pack 普通版 & 典藏版
ファイナルファンタジーXIV コンプリートパック
包含遊戲本體+ 2.0 - 5.0資料片, 適合新入坑玩家購買

各平台購買Link: sqex.to/c7CHZ

免費個NA ACCOUNT 有無得轉去日服?想買特價

辣殺驚

無 只可以開個新既日帳

辣殺驚幾時先更新 想玩黑人榜了

Lalafell世界第一

我連機都打唔到呀

呢個鐘數成個Gaia都開到角色

關於D生產系職業係唔係都同戰鬥職一樣係可以隨意切換黎升GE

另外我唔記得係邊到睇到有D唔知咩野係一個角只可以升2個, 之後如果要換其他GE話個LV會歸0, 講到1999咁但係我就淨係依希D記憶

如無意外係講緊以前既分解系統 但家陣玩法改左

入黎FF14 POST掉條FF7片出黎又乜柒都唔講係咩意思?
搏人撳入去睇阿? 慳d啦

係囉 想拉客都比d誠意啦
你拍翻FF14片都可能會禁黎睇下

條友上個POST已經有貼 以為佢貼錯Post

條片講乜的？

睇佢打機

拉拉肥世界第一

我冇其他野講

其實一個角色可以玩晒所有職業，咁有咩情況係需要開多幾個角色ge

係同一個ser ge 角色又可唔可以互傳物資ge

以我所知多數都係唔想成日食幻想藥又想用其他種族影相
比較特殊既應該係D錢到左上限 要開多個角色擺錢 / 打pvp / 痴線佬 等等

同一個ac既角色唔可以同時上線 不過利用公會倉應該可以做到互傳物資

月卡既意思啫係每個月俾1480yen先有得玩?

係 買Game會送30日, 之後每個月要俾月費1,408yen

玩生產既玩家通常係唔同Ser開角色 方便低買高賣

Ifrit簡唔到
想問問係咪Gaia就得？

如果你想入公會就要同Sever先得, 同埋Ifrit係優遇Sever會多100%EXP
最近Ifrit好似一入夜就要等到11點後先開到角色

你可以F5呢個網睇下開到角色未

如果你覺得無所謂都可以起其他優遇Sever開角色
但要注意起優遇SER開角色會有90日移民監唔俾轉Home Sever

入公會有乜用？.？

明白

實際用途咪有咩搞唔掂都可以搵到人幫手囉
排唔到副本可以叫人幫手 自己整唔到某D道具裝備又可以叫人幫手
同埋有公會BUFF 傳送平d/食事持續時間耐d
有公會屋既又可以聚下腳吹水咁

好想要靚靚坐騎比拉拉肥

留名，btw依家打返2.0個24人副本好似見到以前ff既反派

係 而且唔止得2.0有

淫娃龍娘新Post留名

你真SICK PLAY

豹紋，泳裝係咪得mog station 先有？

有啲唔洗Mogstation嘅
睇你想要咩feel

想問下依D外觀係要逐件逐件裝黎幻化 定係 直套個SKIN落去

點樣可以係塊交易板到搵到依類時裝，全身得一套兔女郎時裝

請問有冇中文化

呢套豹紋泳裝都可以起Market Board搵到
你就咁搵上衣同褲已經可以搵到

漢化要入第1頁個Discord Group, 裡面有

一件件投影

咁姐係每換一次裝就要重新投影一次
投影有冇咩野消耗品要用GE

投影有2種
一種係就咁對件裝備用武具投影
呢種用一次就消耗一次水晶
Market Board幾百蚊1粒 1次用1粒

另一種係宿屋有個投影櫃俾你擺你想投影既裝備
可以保存你設計好既套裝成set投影
放入櫃要消耗水晶, 之後投影就唔再消耗任何道具

日版優惠已完

就黎全職業35lv,
睇怕等唔到下次NA 特價

是但啦，比正價都抵玩打後啲劇情真心正

看板到直接禁限制等級一，搵到出黎個啲全部都係

搵到了，買左水藍色個套俾我隻龍女

推到黃金城即刻買咗間公寓

恭喜做業主

克勞德架電單車真係好型, 但係好Q貴

有愛就買啦 呢架真係好好J

比想像中快達成

依D通常上架幾耐

依架野車本身係FF14 FAN Fest 2018-19既入場卷特典黎
跟住到18年11月MogStation上架到依家都未下過架

呢堆野其寶用來做咩？使唔使換曬去？
回氣藥水其實多唔多？下一次活動會唔會再派？因為就嚟用完

巴打問錯post 呢度係FF14唔係FFBE

但我咁岩都有玩 照答你啦
呢堆材料用黎覺醒(強化)角色既技能
你撳去強化果頁就知邊D角色可以強化
回體水一個月大約都有百幾支左右
玩落除非某D活動要你爆水 唔係既話應該會越儲越多

如果你有NV角建議你換晒D XX輝石黎強化NV角既技能先
換晒有剩先再換呢堆材料

係優越SER玩升LV真係好快, 輕輕鬆鬆就升到上30LV先剛剛打到去20LV主線連第一隻陸行鳥都未拎

然而升LV快產生左另一個問題, 就係我SKIP左好多好多支線, 其實早期有冇D咩支線係重要GE值得去解GE

支線我都無乜點解過

藍色加號任先做
嗰啲全部都係解鎖新野嘅任

新手想問下邊度有漢化

DISCORD有

光之跑腿戰士

Hi早腸
最近太得閒終於做左wow難民跳船

以家係咪整唔到好似pvp個種單鍵combo?

係

早腸係

歡迎加入

Thanks

點解我個FD有星星
70LV前多D經 我無
係咪要而家新玩先有?

我成日唔夠LV打主線

咁要睇你隻角色係幾時創
你地係Ifrit Sever?? 應該早一個月前先變做優遇Sever

發覺襯未俾月費，仲係免費仔就練定陸行鳥
計計埋埋可以save幾蚊叫凍飲

但陸行鳥作用唔太大

拉拉世界第一

我指遊樂場果隻
定係依家剩係玩選美已經夠晒mgp 換野？

ching識波

兩者無沖突
Fashion Check一周玩一次, 到合格線就袋6萬幾MGP
賽陸行鳥可以狂煲, 但想培養出爆星陸行鳥都好肝下

隻陸行鳥係用黎幫手打怪GE

遊樂場養果隻同你戰鬥職養果隻2樣野黎
戰鬥職果隻除左可以騎仲可以幫手打/補血之類

係
我幾個月前玩到30幾lv無玩
近排再玩返
過多兩日我個fd應該高lv過我

想問問經驗加成有冇時限？
以家園藝釣魚35full左
戰鬥lv得22
諗緊比月費前衝哂35先
定係突破35lv先

優遇得90日，好似重玩好過喎

玩左9日多啲 total70個鐘終於救完人去到2.0既尾聲

明明淨係跑黎跑去左飛右飛做跑腿都咁沉迷，雖然係悶悶地

優待buff應該有90日時限
一開頭唔建議升生產採集先
因為主線推完3.0故事之後會開放一個地方俾你用黎升生產採集
果度既效率係快好多倍 所以建議你推主線升下戰鬥職先

原來
想問下幻想藥係咪有送一支？
玩緊男角
想轉女角

2.0 最沉悶果part會起下一版5.3既時候改修簡化劇情
你已經成為改版前最後一班領教2.0光之跑腿既玩家

完成2.0會送你唯一一支幻想藥,
用左之後再想轉就要課金啦

不過呢度d人好多都幻想藥當水飲咁 成日轉

如果我1 lv就課金買坐騎
仲洗唔洗等到20lv做完陸行鳥任先有得騎

要 未開坐騎功能

咁唔重玩了
都43lv

打完2.0會有支幻想藥, 到時再改做你想要GE種族囉

其實枝幻想藥都係千幾yen好平
垃圾手機驚一單都7舊水

利申回坑果陣拉拉轉貓女，諗住自己用用下可能會厭想轉其他就買左5枝，但結果越玩越順眼就擺係到算

聽講ff14裝備能力唔會通漲得好勁,主流裝備可以用合理價錢響拍賣所買到,係咪真

打副本同買番黎都可以達到打高難副本既最低要求，再D高裝等就要打高難副本拎

拍賣買到既裝能力會比副本裝低, 但都足以夠你通關高難副本

明白,我有fd話棄坑左一排再番黎玩,打番黎d裝備都唔會outdate,想知點做到

通常一個版d裝著到半年,
如果佢棄左唔係好耐的確係仲未outdate

又有得賺莫古力石啦
今次有Ixion換

ff14新手入坑難度高唔高？

唔高 跟住條主線打就得

新手入坑唔難, 只係故事長要花d時間先追到當前版本進度

佛心公司 一場電影城就有10個

想問呢到多唔多人玩ps4版？
係咪都要比月費？
有冇30日試玩

版本共通，只係分唔同data center
Ps4好似有頭14日免費

堆詳細地圖有咩用

加該地圖既陸上移動速度

移速上限係2星
推完主線係1星, 食1張就上2星

唔靠呢個活動換你都可以用同盟記章換

國際服試玩係無限你時數, 只係限左系統功能同LV上限
用PS4玩唔洗買PS Plus就玩得, 但都係要俾Game月費

獸耳世界一

巴打識貨

終於推完2.0

最尾兩場等入場都分別等左成粒鐘咁濟

死宮強化值點樣刷
排51-60升lv
d紅色武器既大佬好多都唔開銀箱
我又唔敢去開
成撚日都爆炸同假箱

玩DPS就係咁慘, 真心搞到唔想玩DPS
轉用坦去TROLL人算數, 玩DPS排個副本排到2046

你係咪duty finder無tick返日文

排補師囉
都係秒入

想問下巴打
我嚟緊30日過咗準備俾月費
係咪我第一次碌嗰張信用卡
佢就會以後綁死同一張？
我呢幾日張信用卡改咗啲資料
銀行話要等四日
信用卡公司個面話要七日
我都唔知點搞

唔係話要日本信用卡先可以直課咩
利申用開webmoney

你日本ac？
我uk ac
同us ac一樣可以直貨
好似係

剔齊四語言了

諗住推完主線先升其他職

直課
us/uk都可以用香港信用卡直課

早兩日見有軍票bonus, 用tank 排左場, 連制都未搞清楚邊招skill 打邊招就入左去開始左
跟住係咁俾個日本仔healer屌鳩我叫我stun
一路打,一路執番好D 制之後先開始靜左落黎

係囉, 又無人開, 又無人去搵隱藏寶箱
唔係隱藏寶箱先帶到出去咩?

應該係D友已經+99所以懶得開
死宮真係要靠開銀箱黎升,
你開見到有就開啦開唔開到聽天由命

應該係叫你開スタンス？ 開坦mode

補充一點,
隱藏寶藏起低層係開唔到好野/值錢野所以無人開
同埋所有寶箱都有機會開到寶箱怪, 越高層越痛

金箱用黎開魔陶器, 姐係加攻/加防/清陷阱/形態變化果d

開呢種銀箱先有機會強化裝備

銅箱通常越高層越唔開, 因為凈係俾d辣殺你同埋廢事開到寶箱怪

咩黎?

騎士坦 mode 支

打緊<20LV 果D 副本
都未有呢D 技

開住佢黎打怪 否則隻怪既仇恨值會亂 然後玩死隻奶媽

10lv就有了 你執多下d技

哦, 敵視UP 既技
之後打開solo 無用過,
後尾執好左D 制既位有用到, 跟住佢就靜左

長期開住la

宜家係咪無左6折

唔係主坦, 為左軍票先開黎打下
pvp 都係,為左日住果1000點,入左frontline 唔知做過乜, 鳩fing fing 左20分鐘,出黎就升左3LV

哦你打8人個d?

玩左兩次海釣
捕魚就由30升到50

想問問海釣啲魚有冇用？

早幾日完左啦

海釣姐係船P??
船P釣返黎d魚好似無乜用 都係分解or掉or賣npc
佢有個成就係要你釣1萬分 達成可以有坐騎
仲有幾個要釣晒咁多種魚既成就會俾個稱號你

尋日買左
食正價

招待code 係買game 果陣入
定係送果45日完左之後再買月費先入?

買Game送果45日內

求解

信用卡既野，一係碌到，一係碌唔到
你急住續又想穩陣，咪不如其他方法續左先(玩開日服AC真係唔知其他係點)，遲D先轉返用卡
但試下碌卡，睇下碌唔碌到先都OK，其實我諗大不了都係收唔到條數叫你入返/直頭碌唔到架姐

拉拉真係好肥

拉拉肥係其中一個吸引我入坑既重點
帶住隻羅莉周圍走好正

諗緊買咩衫同坐騎比拉拉好

回坑想轉去美ser

咁你要考慮下PING值問題

武士冇團輔係咪超弱

一d都唔弱 玩得勁大把人爭住要
侍既定位係純火力職業, 無團輔換黎既係自身機體高輸出
今版最高輸出既職分別係 黑魔 召喚 同 侍

就黎過2.0
玩到中段洗錢用傳送水晶算

跑跑下主線撞到有隊人係到搞演奏會
好多人坐係到聽
原來依隻驚咁有趣

呢隻Game有d玩家專精玩音樂, 定時定候會搞下演奏會咁
有d玩到幾Pro 同時間控幾隻人又彈歌又跳舞咁
成日起出面打打殺殺耐唔耐坐低聽下人演奏真係幾正

但今個版啲爆擊成日都打唔出

爆唔爆擊睇你係歐洲人定非洲人姐
同埋睇你有咩隊友, 二連直爆雪月花真係唔算少見到

想問下我依家有好多野係身, 就黎無位放, 我可以點分辨D野值唔值得留
完全唔知邊D野有價值, 仲有武器每個職一把都幾乎用左一半武器GE格數

利申都仲係練緊全職業上35既免費仔
但我感覺係,
如果你有練製造職,就留番D有寫”クラフター用”
但如果見到SHOP取り扱い:xx gil
咁基本都唔洗留,因為NPC 都有賣, 如果括住話特別條件先有賣既我都會留
如果無練製造職, 應該全部都唔洗留,因為最後都係錢
而80lv 賺錢既效率好過低lv 幾百倍
所以與其晒時間執個袋, 不如咪埋眼賣晒俾NPC /掉左佢算數,用D時間黎升80好過(btw, 其實有無hotkey賣野???每件唔洗拖去個window)

不過我自己就唔同,覺得反正都遲左幾年落坑, 唔洗咁急上80
慢慢體驗下當年未出資料片既時候低LV既gameplay 好過
其實地城我覺得與其同D為左刷daily roulette而降LV 落黎輾壓過
不如同d 未玩過既一齊慢慢招荒會好玩D
唔係要軍票/推主線,我都盡量唔想排地城升LV

新手除左d 魔晶石/裝備可以掉上Market Board賣之外無乜值錢既野
武器欄既空間夠你每隻職一把有突

差日本好多？

連日服正常感覺唔到有延遲
連美服閒閒地地過百ping 要開VPN先搞得掂

其實你心態先正確
衝得太快其實好易burn out
呢隻game好大部份都好似單機禁做
要玩家有自己既節奏同投入
已經見過太多快刷快升快棄game

十幾年前玩開EQ, WOW
當時就有精力,時間狂衝玩呢D hardcore 系既
番左工之後無玩, 一路有心癮想玩番MMORPG
幾次想回鍋WOW 都怕太chur而放棄
早排見到個特價post 就諗住一試無妨
一試就上癮, FF14 呢種佛系養生時裝影相game 幾岩我呢D 老鬼
每日就係同隻拉拉肥換衫同搵寵物俾佢影相,得閒又推下主線/side quest 睇劇情了解下個世界

但我想睇主線劇情
每日玩十幾個鐘，連番工都開黎玩
好想衝主線
但每日都跑唔到幾多主線
永遠都陷入副本好似就開得場，跑下支線先，點知等多半粒鐘先入得loop

我想問果D 連打3場既FATE 係咪無可能solo 過?
連打完2場, 不停係到保護D 村民, 第三場出隻boss 出黎一下普攻打我20%好絕望

岩岩開始玩~~~請問各位新手有咩需要特別注意~~~

有d Fate 係solo唔到 , 要有隊友先過到

前期比較單機 慢慢享受慢慢玩

睇見話紅裝可以變成魔石, 想問下要做依樣野應該係要升左生產系職業先做GE

唔洗 任一職19Lv就可以起呢度接任解放個系統

thanks

想問下如果想課金跳左2.0主線
咁我係咪靠刷副本升到50lv

LVL 61，玩主線同時想挑戰 savage

排Daily/副本/死宮升
Skip主線通常配合埋直升黎用

建議你80Lv之後先諗
過左氣果d savage副本基本上無人會下限打
通常大家會解限LV輾壓打
又或者搵齊一隊有興趣下限攻略副本既隊友挑戰

savage副本本身係當時版本最難既副本, 想挑戰最好都做下準備

ok, thanks

之前玩左3個月 由於堅持清支線 仲玩緊4.0
隻game真係長到痴線

加油

比起wow多好多foodpanda任 好彩有teleport

有得試玩坐騎

你拎到呢隻野之後有個支線任可以修復部機
解完隻坐騎會多左2個動作係開槍開炮

想入坑
想問下如果斷左月費會點 變返試用版定會入唔到

登入唔到Game 話你月費完左

LLL公會既拉拉人口有上升趨勢

巧打耳

拉拉肥世界第一

近排想玩返
日服點儲值
有冇得淘寶

買webmoney儲值水晶

準備買game

嗱 依家有回鍋活動
只要你係30日或以上無入過月費既玩家就送免費玩8日
呢個回鍋活動到5月17日完, 只要你17號前登入都自動送8日
唔好蝕俾佢

歡迎入坑

想問下主線送啲裝備係咪無用，可以揀曬錢

如果你本身既裝備iLv高過佢送俾你既話可以揀錢袋
但其實錢袋都係得一千幾百咁
好多時揀拎裝然後放上Market Board賣都唔止呢個數

有人會買架？
送成堆50lv藍裝，但啲數值渣過詩學換

校服？

巴打 我都有玩 但我完全未玩過 想搵個伴

藍裝賣唔到 指拎D白裝/綠裝去賣

咁我揀曬錢佢算了睇到眼花

竟然賣到錢
我次次都係錢袋

主線推得好慢
太多daily野做
就70 lv都未可以去換60lv套裝

慢慢黎

買咗今晚先準備玩

發覺呢隻驚好多招技
唔怪得要用手制玩

有冇人hkbn勁lag

有

咁多招技用手掣唔係反而仲辛苦咩
用手掣轉頁轉到人都顛
KeyBoard只係單純多幾粒制

MMO MOUSE係你GE好朋友
一 右手CONTROL MOUSE + 出技, 左手控走位再撳下SHIFT / CTRL / ALT 黎切換唔同技能欄

Reddit都有人話lag 應該唔關isp事

手制練熟muscle memory轉頁其實幾好用
好多streamer都用手制
最正係可以攤屍係張sofa度玩

我用Mouse Keyboard都係攤起床度玩

點做到

我都好撚lag😂

原來有d咁既野
淨係識電莖滑鼠

唔買咁貴買d平平地既Gaming Mouse一般都有4-5粒制俾你撳都已經好夠做

PCCW表示乜事都無

今朝都無事
9點之後不停斷

終於買左,有無人一齊玩低lv 拓荒而唔係俾D 高LV 帶住過地城?

CF邊有帶唔帶住過

想全新手好似動漫台有巴打話想一班人一齊新玩手

有冇動物台朋友一齊從零開始玩FF14

睇下有無人應機

thx

緊係有, 果D 又走short cut, 又skip 晒D 怪, 想慢慢打

新手衝本唔識機制會打得好慢

雖然有時啲高lv都會唔記得

邊度有得short cut有得skip怪

暫時玩到50lv
都係單機玩
係個dps fd 排副本要搵我組隊一齊排
我坦排副本5分鐘以內
佢dps 30分鐘

識玩一定係坦加補一齊升lv
咁樣排咩本都快過火箭

求其講個
名門屋敷 ハウケタ御用邸, 可以跳落去skip 1 pack, 又可以唔開幾度門直接去搵大佬
基本上每張圖都可以skip 幾pack

老老豆豆真係未見過人skip

老老豆豆, 我排左十幾次leveling roulette, 可以完整打晒既得1,2次

CF基本上冇試過會skip到

同埋單純好奇，初見就話啫，leveling得理得完唔完整

問題係就算係我排指定...入黎D 隊友咪又係排緊leveling...

係 如果唔咁set既話 個個本都排到2046

Skip怪果到無計 d怪唔多經廢事哂時間開門 你想lam埋佢試下用坦 隊友都吹你唔漲

清 你係咪有強逼症

想慢慢enjoy 隻game 姐

每日刷咁多daily野都癲，重要慢慢打
留番黎enjoy主線好過啦

新手 留名

大家新手玩緊邊個世界

Gaia DC既Ifrit 同 Bahamut Sever

你就當佢係刷野GAME, 我就探索緊個世界
各有各玩法

啲雞腸好深

深到鬼佬都R頭果隻

用左幻想藥轉左免女
即刻想轉返拉拉

睇番3.0 個CG OP
好正
好想瘋狂推主線但點解一日玩十幾粒鐘都推唔郁咁

完症2.5之後我覺得推得勁快3.0個主線正到唔捨得佢完

係成日覺得3.0唔應該咁快完，可以再講多啲

巴打係咪想拎踏破地城嗰啲成就？
如果係的話升到80lv再單刷踏破應該都得？
Sastasha都依家都未踏破到

唔skip個補會瞓著低lv副又唔洗點補血又得2招技輸出

5.0又係唔捨得完慘過追劇

點會
呢坦成日拉一大堆怪

又補又輸出不知幾好玩

拉拉D表情動作大D開心D
免女笑完都唔知佢笑左

拉拉咁好都轉
我反而想用幻想藥整短啲我隻拉拉
set得太高 個頭好大

其實隻game缺唔缺錢，定到後期啲錢係越儲越多？（只論必要物品，水食物裝個啲）因為就清完主線想升全生慘但發覺幾燒錢唔係好舍得。

開完玩笑 隻Game缺唔缺錢睇你用起咩地方
奢侈品都幾燒錢, eg 買地起屋裝修/ 買坐騎,寵物 / 外觀時裝
講緊都係幾百萬~幾千萬咁
儲錢應該都唔算難, 因為都多途徑搵錢
唔同途徑既回報同付出時間都唔同 呢樣要自己參考下

至於升生產點都要掉d錢落去投資下 依家已經算平
升Lv買材料要洗一筆, 升完換套當前版本用既裝又洗一筆
你要預依家果套裝可能5.3會淘汰
距離5.3 "可能" 仲有2-3個月時間左右
暫時唔建議花太多去套裝度住

前面洗一堆錢之後你先開始可以搵食
搵食你又要掉d錢出黎做成本買材料 之後仲要花時間整同賣同劈價

到左4.0無耐，平時做主線都係鬼影都唔見多隻，E家見到好多人一齊做緊
感覺好奇妙

玩dps都拎到晒commendation真係幾爽

純打本係咪會入不敷支，點都要玩生產增加收入？

戰鬥職都有其他野搵錢

500個like要等到天荒地老

我自己完全無玩生產職淨係打零式都keep到一百萬左右
係開荒練習時期先會用多d錢買飯同藥 平日打下daily都夠
當然就肯定唔夠買屋

想問下想轉秘術師係邊轉

想要隻肥雞好似仲要儲夠3000

主線送果套藍衫原來幾靚，想要
有冇得再入手，揀左錢添

google到了。。同盟記章

新手應該玩咩生產好

果隻肥雞真係唔簡單

生產通常一玩就全練, 邊隻開始先依家應該無乜所謂

海都 下層甲板 X:4.5 , Y:11.3

窮新手表示全部一齊練緊
平啲，又唔洗成堆裝塞住啲位

坐飛船要幾級

原來要15

好想要大肥雞

有隻課金的 2.0ce你google下

係怕拉拉坐大肥雞會變左小肥雞

不過應該都會買

肥雞得一種Size

黑色個最難拎, 現實EVENT

當年要去食KFC先有, 我仲見有人話要SOLO依個食個4人桶餐GE副本

日版我記得係去7-11度買水
好有印象因為我係當時响日本度買
KFC應該係中國版先咁做

用HQ交一次有星既調達任務，一野升5,6level..
好快就戰鬥職追唔上lv..
依家戰鬥職最高40，生產採集已經全部51/52
做出嚟d 野戰鬥職又未夠lv用，又有d 要打怪先跌既材料未夠打，結果d 採集番黎既材料又要留住遲下打完怪再整，結果都係越儲越多
成日爆袋

仲諗住上80先玩生產
後悔了

想升生產可以參考下呢個網,最近升左一隻買裝買料計埋用左6,70萬左右

一路升戰鬥一路玩生產好方便，邊做任務全世界去，每張地圖路過都採兩下就夠晒升生產
最煩真係成日爆袋only

反而採集要做職業任最煩/貴，因為要HQ 材料，通常d 人知道交任用會set 到貴一貴，一個成千幾二千，一個任要成十幾廿個
自己去採就起碼百幾下先儲齊

如果冇話特別好想玩生產職既話,其實升完一隻戰鬥職先再升都得
做完3.3會開放一個新content,到時一日可以升到80

唔識用巨集 有無騎士借個巨集比我COPY

例如我想SET1個制輪住出3招技
應該要打咩

參考下呢篇文 *殘體字注意

有冇新手需要recruitment code

新手白痴一問 我買個陣無連DLC 玩咗個幾禮拜發覺幾好玩 尋日就買咗 想問DLC有咩特別嘢？

原版好似2.0就完

咩意思？

個主缐😂

咁DLC包啲咩？

買dlc會有3.0 4.0同5.0

係咪有新職？

應該係唔係好記得
利申我買完整版😂

Btw 買la

有新職新地圖新主線有副本有內容
有興趣玩落去的話 DLC係必須的

錯字 自

姐係你得1-50lv既內容
無得玩51-80 lv既任
好似係

仲有40日先入第一次月費
想搵人交換入

我交換唔到了
已經用左其他人ge code，我只係想R多2個人用我條code去換條龍

優遇ワールド係咪岩岩買GAME果時先有?

唔係，長期都有
不過有無你想要既server 就睇彩數

好唔該

想問下retainer 洗唔洗換裝備?
定係長期俾套lv1 佢著算9數?

俾d屬性高既裝備佢會有影響

雖然old news
但D 變身macro 好正

採集職點先可以升快d
想升到80比隻工人升lv
同埋工人掘野洗唔洗自己掘過一次先?

蒼天街空島 / 交理符任升
要自己採過該材料工人先會搵到同樣既材料返黎

整個鬧鐘狂掘收藏品
唔洗1日就80

50前建議都換
換到岩岩好夠果個level個探索limit就得
50後可以唔換無腦自由到80
80再汁番套試正啲

今日個event刷咩圖最好？電影城？

同問
電影城一場一個鍾

機工戰？ 5粒一場又快入
新手9up

個活動除左坐騎仲有咩有用
係咪打完50張就可以養老?

想速刷900幣換齊啲野

2速圖?

個活動除左用100換果個首飾係新裝備之外
其他所有野都有原本入手既方法

雷馬
原本入手方法係打2場雷馬Fate拎金牌就換到 ,
唯一難點係個Fate CD時間都幾長,
但呢個Fate出現通常都會有人通報唔難join

4.0極須佐狗仔坐騎 & 3.0極鬼神雀仔坐騎
出街場解限打好似抵過換, 非洲人可以考慮下換

2.0各蠻族坐騎
原本入手方法要每個族解3,4星期先升到最高聲望先換到坐騎,
懶得升可以考慮下換

2.0極蠻神馬仔坐騎
換既話蝕到入肉 , 2.0極蠻神解限刷坐騎唔難跌

詳細地圖卷
得2.0地圖有效, 陸上行走可以快D
但基於5.3改版2.0地圖就可以飛行, 張卷既實用性已經下降左

兩隻寵物
唔想換可以用錢解決問題, 幾皮1隻ONLY

卡牌
三張卡都唔係d咩稀有野 唔換都可以解限去刷

曲譜
大部分可以用錢解決
特別一提係白銀凶鳥果張曲譜都值少少錢
天晴大鯰音頭曲譜要升蠻族先入手到, 唔想升可以換

講漏左 MGP白金卡
3場動畫城換5萬MGP
雖然效率無陸行鳥賽跑咁高但都算抵換既

巴打

睇左套ff14光之老爸
有興趣入坑

想問問買stean版嘅話用唔用到漢化

去到7890-=依後半D制唔太好撳,想話用少D技能欄, 點知FF14內建個個巨集咁撚廢*2046

都係要用番自己另外用開個D巨集PROGRAM, 有排計讀秒

可以交換入架咩？
我未入

用leveling 咁岩入到果d 地城有無石？定係一定要指定先有？

可以呀，但前提要未入過月費(好似係)

同問，用隨機副本入電影城/外圍 有無? 定一定要另外撳返黎打先有

尋晚打左日任主線電影城
有活動幣

用到

如果你用緊Gaming Mouse可以將7890-=轉晒做Mouse快捷鍵
又或者直接將7890-=改做其他鍵eg: ~/Q/E/F/G/Z 之類撳得方便D

要打指定副本先有, 以動畫城最多

但上面367樓個師兄又話有

你排Leveling派到果d指定副本咪有
唔等於排Leveling一定有既意思

總知你打開副本個個PAGE, 見到有LOGO GE副本都會有EVENT票拎
當你排每日RANDOM任GE時候RAN到GE係有LOGO GE副本打完就會有EVENT票, RAN到無LOGO GE本副本打完未無囉

終於練到黑騎同埋絕槍80，依家80Lv裝應該買邊套比較平同埋性能又唔錯，5.0主線未完又未換到詩學裝住

又要逼人聽蓋烏斯個段演講

咁既話可以慢慢日任排leveling，佛系睇運中到就有，唔中就無，到公佈左幾時5.3，睇下手上有幾多，仲有無野想換先排指定

同埋依家多人排指定，應該隨機都大機會入番有石果d ?

睇你好唔好彩啦, 蓋烏斯個場真係長多好多
我鐘意打病嬌個場多D, 劇情短D不過就無蓋烏斯個場咁好拉火車

有無人覺得astrologian廢到喊？

占星放團隊BUFF好勁喎

如果你係指緊SOLO打怪GE話一定係弱D架喇, 佢定位係 HEALER黎架麻

我個人覺得已經好用過scholar....
scholar 堆技沒咩力水, 又食MP...

玩坦好驚遇到新手玩占星同學者，補超慢

之前一直用PS4玩
最近執到部DDR 3 8G, intel i5-4460既電腦返黎
想加多張display 轉黎PC玩
有冇人用緊類似既配置
大約買張咩卡好
如果2手760/960 順唔順
玩到24人副本順就夠

但係個單體buff個增傷細 上盾拉血又唔夠scholar同wm黎 定係個增傷其實都appreciable？

玩開白魔 轉占星燒腦好多 佢d輸出分配左落隊友到

回血果到多返果幾招ogcd技就好好回了 奶量唔差得過白魔

我覺得scholar上盾好勁wor
有時食啲aoe見到無扣血就會覺得scholar又發功啦

上steam望下？應該有低配建議

？？？

白占我覺得個奶量都還好嘅 就硬係覺得個增傷好廢

占星而家三隻奶之中最勁喎

廢真唔認同 難用就真

唔係難用, 係要睇血統
當你抽埋D咭都無咩用GE時候就知道依隻係歐洲人專用職業

睇你開幾高畫質渣喎
我用1070ti，開最高畫質，1080p
都ok, 長期70℃左右，同埋都好靜
但一轉4k ，立即衝上86,7℃，然後仲會有風扇聲，夜晚都幾嘈
依家通常影相先轉4k

睇toxic網 最TOP個占星自己打到最盡都係得8000dps
但係計牌同占卜buff 係可以上到10000dps

相比白魔自己自幹上10000 但係扣返隊友buff 得返9400 低過占星

而加打time attack最多人用既組合係白魔+盾占，即係話玩到後期+玩得夠勁就明占星係好撚勁

960啦開到最高效裝埋濾鏡都無乜問題

小弟受益匪淺 多謝咁多位ching指教

我隻廢MON得1080

無關係, 我都係得1080p mon
即使隻mon 出唔到, 但set 4k 影出黎D 相都會係4k(N記要開DSR, A 記要開VSR)
而且就算直接係mon睇, 都係開4k, 但mon 得1080p 會靚D, 仔細d

是
搞到我白魔想轉玩占星

好有心

白魔咁勁點解仲要有人玩占星同學者

當你入PF全撚部party都冇白魔位嗰陣你就點解了

隻職勁多人玩 = 同行競爭大 = 成日無位Join團

奶媽職白魔真係可以輕鬆玩
我三個職都有玩
係得白魔容錯率高
恰眼訓都救得切

最重要係ff14入面d怪既仇恨值只要隻坦肯開坦姿基本上好少會ot 到隻怪，唔似其他mmo rpg例如aion 只要隻劍星/守護星挑釁慢一秒都即時ot

我淨係入左個ps4&pc版序號

但我應該6月中/尾先入月費, 你等唔等到?

我有效期去到7月中
但6月中入定都無所謂

我覺得係白魔太撚勁姐

咁又誇張左，明顯白魔最勁+易用D

留個gameid set 做fd, 6月尾再搵你

召玩到手忙腳亂

後期8人raid日本ser都係1白+1占/星 所以白同另外兩隻無衝突

又到消化日 已經幾星期無消

見到有人開直播用漢化.....
篤佢灰係咪會ban ac?

有機會

咩叫消化日？

逢星期二Reset 零式1-4層

明白
睇嚟我未到
唔知零式咩黎

電影城好正，每次睇片可以比我開隻音game打首歌清下體力

升到上黎就會玩架啦 慢慢黎

其實副本入面啲裝有咩用，點解啲老手都會爭住擲骰？

交任有軍票

可能係唔想收垃圾，爭住pass咋

九成都係
好煩又要賣

對老手黎講好多都係佔位既垃圾

諗起零式啲boss就好想玩

本身以爲幾好玩 輕輕鬆鬆幾日去到50睇埋credit
點知之後食左屎

果段係全Game最難挨果part

其實咩事 side quest都好地地 係msq神神奇奇得幾千exp

第一次打skip故事又唔係

求訂

好似係果陣2.0 50LV封頂 所以無經
本來諗住玩完2.0可以開心3.0
點知仲有2.1-2.5

果陣2.0上限得50級
同埋佢要鋪排劇情去3.0故事, 但果陣佢無資源做咁多野
所以d細Patch(2.1- 2.5)係咁鳩俾D任你拉長個故事
黎緊5.3會簡化呢一Part故事

呢度又唔係FF7 Post
躝啦柒頭 訂你老母

是咁的 100個任唔理side quest照衝算吧

我覺得果part最撚過分係，要完成哂果百幾個任入左3.0先接得job quest學新技
但佢埋尾入3.0段劇情係鋪排得幾好，過渡劇情黎講好過3.0入4.0果段

因為d Job quest劇情幾乎都係3.0地區做
劇情設定上3.0之前都係鎖國
比接到入唔到去都冇用

剛剛打完4.0, 換左一套70詩學強化埋ILV接近400, 依套裝可以用到幾耐

5.0開始就無用

用到75LV左右
73LV副本出IL400裝
74LV生產出IL403裝
75LV副本出IL406裝

2.0免費

不過只限PS4版

又可以推人入坑

計落都係同之前7折一樣

之前玩到50lv 打算長玩買左半年
點知買左之後就無玩覺得太悶

50Lv果段路係最難挨, 挨過就keep住正

但都係單機驚

由斷手開始覺得劇情幾好
以家玩到打完邪龍
諗住玩到蒼天街就停一停
升埋啲製作職

岩岩入坑，想問個超新手問題，開人果時生日同守護神會對之後有咩影響?

生日無, 星座GE話傳說中會有極微量GE影響(好似係魔防)

想問新手入坑會唔會太難入手

入手d咩? 追進度? 定係指上手
隻Game好多野都係隨主線劇情解放
所以一入坑推完故事先再諗其他野 進度唔難追既

上手 我指 sorry講得唔清楚

啱啱過完主線，想問除咗幻想/奇譚裝有咩其他高ilv嘅入手方法？或者應該講要打咩去頂個裝等？

一入坑唔會太難 , 隻Game幾循序漸進既

日版 ps4 2.0免費

當前版本最高iLv係500, 武器係505
打零式共鳴篇 1-4層出, 注意目前有週限
又或者強化490iLv奇譚裝做500iLv
但都係要打零式共鳴篇 1-4層Roll or 換 強化纖維/硬化藥之類

打零式副本最好做定預習, 因為都唔算易

其實去PF入人地D場係唔係真會有人開任D傷害計算CHECK住D人GE輸出, 做得差D都會比人捉出黎批鬥

check dps依樣應該唔少人咁做
但係喺game頻度批鬥人dps低係可以report
同埋日本仔唔興當面屌人

冒險者小隊係咪除左用黎升軍階之後係無用?

支那服就真係會 但呢度係國際服,
基本上打高難副本好多人會開黎睇, 但唔會當面指責你
因為呢個行為係會俾人report, 咁當然度度都會有老鼠屎
d痴線佬唔當面指責都可能會放上twitter / 5CH咁

冒險者小隊有個週任係完成任務會俾D BUFF卷你用
例如: MGP+15%, 食事+15分鐘 , 耐久度消耗-30%咁 都幾實用既

打夠10場送emote

新手想入坑月費係咪100 一開始有無得同frd一齊玩

大約百零蚊左右啦
第1個副本要15 16lv先玩到, 應該頭1,2粒鐘已經可以玩

支那服唔是連入場都冇機會咩
一入pf秒查你log 唔掂就踢
（只係係nga聽番黎）

玩后宮

btw我想問係咪唔會有辦法整到中文

冒險者小隊40lv之後有個任點做都fail ，要點先做到個任

冇玩半年 岩岩回坑

真
但成日random d綠色大山婆俾我

揀人右邊有3個數, 有2個數達到要求就有機會成功

第1頁個Discord Group裡面有

故事唔差既

優雷卡係咪新人唔會再搵到組？啱啱先開始想打，爬文都話要組隊先升得快啲

依家都仲有人入去玩既
通常都係入去等NM升LV
又或者跟裡面d團解手帳升Lv

要入去等人嗌隊定出面個party finder 都會有人組？

2種都會有

我試過調到紅藍數值夠過要求數值都係照fail

全隊人都平均48lv都係解唔到

正常架 繼續照派佢地出去啦 好快會成功

會fail真係好on9

玩緊PC版既巴打記得開PS4拎免費送既新手包
只要同你現有既帳號連結就間接送你30日月費
我就是成功例子

另外因為佢免費送新手包既關係,
未有招待坐騎果d巴打都可以自己開新帳號黎入招待碼
輕鬆拎晒3隻招待送既坐騎, 其中一隻仲係雙人坐騎添

無PS4

毒撚救星

請問個活動到幾時？部機係香港個人係外地，唔知等唔等到我返香港呢

係咪要係PS4到down左落黎登入先連結到我個帳號

限時4日咋, 5月22日 至 5月26日

我PC玩緊美版, 可唔可以連到

無錯

佢依家應該日版同美版PSN都有免費
你PSN揀返岩地區下載&連結帳號就有

補返條Link先

美服PSN

日服PSN

歐美帳同日帳有咩分別

買齊pc同ps4蝕左30日添屌

今年係未唔洗再等discount, 新手想係steam到買 $396

無分別

俾月費/付款方法分別, 詳情睇第一頁個入坑指南

metoo

新手係咪做主線升到35lv先？

升到80先

係steam到down左試玩版， 有冇得唔經steam login 玩

靠ps4 free即刻刷左15條金毛拎Twintania

連結=係PS4登入返PC版個AC?
要拎坐騎係咪即另開角色然後用原本PC果個招待比PS4果個用?

1. 拎正身招待code (3個鐘一次，所以禁左先)
2. PS4 開/轉日本psn DL ff14 (有排down)
3. 開Sqex AC
4. 開PS4 FF登入連Sqex AC, 好似唔駛開角色
5. 新ac而家可以上Mogstation入code
6. 等3粒鐘正身gen多條招待code
7. 開新Psn AC
8. PS4開新User入新Ac
9. 開新Sqex AC
10. 開FF登入

Loop

咁樣loop 1次有幾多條果D金毛?

磨咗唔知幾多年
終於打咗2000場導師
拿到隻雙人天馬
終於可以甩走個皇冠了

明顯隻野過度成長，拉拉用完全唔啱比例

5條

(用最多時間既DL PS4版FF做一次就得)

狗衝down送野比自己先

刷到15隻座騎了

多謝巴打提醒

想問下一旦注冊左SE Account係咪無得再轉區？
我選擇左日本但想轉返NA好似無得比我咁做

無野了我係呢個post揾到個答案

恭喜 呢個真係好漫長

Ps4綁左一個se ac就無得解綁？
主用個ps4 ac綁左第個ac，想綁返主se ac都唔得

Steam版係咪要同PS4美版聯動？
PS4 DL左日版同歐版
都login唔到
話我錯區

Steam版係美版

即係30日冇我份啦

你開多個美服PSN買完login咪得

冇係話美版冇送咩
Btw會試埋

另外想問
招待碼使唔使同區？

原來美版都有
Thank
三個版本都下載晒

唔洗

唔該晒

想問用新PSN AC 開FF keep住彈
you have signed out of playstation network
可以點解決

呢個睇落係PS4 or Router方面既問題, 你試下熄左佢重開

reboot咗幾次突然就OK thanks

精鍊係咪一定要confirm,
每次都要Click 多次yes 好on9

想問下釣到啲魚有無用 個理符任要點先做到

一定要

要睇下咩魚 有D魚可以賣OR分解賺錢
理符任有寫要你做d乜, 可以打開任務欄睇下
睇唔明可以cap上黎or google

點分解 我係直頭見唔到有任接 唔係轉職廚師嗰到咩

要任一生產職30Lv先接得分解任

上船屌多獲先...差啲

釣魚係採集職wo

咪出海釣魚 升好快

生產職係廚師果d喎
你廚師未30都係冇得分解

超好彩，連續2次括括卡出123中10000,
但竟然無achievement

PS4開新ACCOUNT結果開唔到5.0版本個隻GAME
逼我DL返新生版
登入MOG STATION淨係話我trail version
連係邊度入招待CODE係邊度

新手包凈係去到2.0既地區
招待CODE都係起MogStation度入

botanist升50-70快過1-50咩設計黎

想知邊度睇自己仲有幾多日subscription
我login咗ps4版但唔知有冇加到日數

其實越後越易升,
因為5.0開始鼓勵人玩生產採集職 多左升lv途徑同易升左
依家只要你主線解完成個3.0之後就可以入蒼天街升生產採集職

MogStation

屌佢咁柒煩

想問下15lv個副本係咪用這試玩版就冇得組隊

係試玩本身無得組隊姐, 排副本一樣入到去會有4條友玩

陰公 睇下幾時回過post先知掙扎左5日先做晒個100個任
排個幾個死人raid都等左半日

煮野食好撚煩 無曬火晶

排副本叫人幫手啦

認真一問
隻game 多唔多人玩？
仲有冇新手玩？
會唔會出新一集？

好多人玩
新手大把
佢有keep住更新 遲下會出6.0

有時登入要排隊

其他ser咩情況唔知，但gaia既Ifrit一到夜晚就要排隊入ser
你話咁樣算唔算多人玩?

dl咗ps4版, 呢2日白金埋隻ff7就有機會入坑

呢個係最近一次既國勢調查

隻Game一直都keep住有人入坑
尤其5.0之後係越黎越多人玩
大約2年出一次新資料片, 而且中間更新都幾密下

如果你想入坑都唔洗怕追唔上進度 推完主線先係開始

起度提一提,
今日係最後一日PS4送新手包 未拎既記得拎
如果你本身玩PC版無買過PS4版都可以拎, 新手包附送免費30日

無左了去到12點only

唔記得刷第7個招待，差咁一條毛換隻坐騎

岩岩Check返D Link , 日版已經完左 美服仲有

唔係最多6個咩

應該最多可以拎5分金雞毛, 姐係有25條

之後如果入左你條CODE GE人比月費先會再有金雞毛收

MogStation新品 & 幻想藥七折優惠
2020年5月26日～2020年6月30日 香港時間15:00 予定
呢段時間內幻想藥都係七折 平時幻想藥當水飲既巴打有福了

孔雀套裝 & 坐騎

FF14 x FF11 合作活動復刻

為慶祝 Final Fantasy XI 18週年 所以復刻合作活動
活動於香港時間 2020年5月28日 16:00開始 至 6月22日 22:59完結
於活動中登場既角色 イロハ / Iroha 係FF11最終章加入既角色

完成活動後可以得到套裝「天つ水影流」装備一式

係咪㩒參加就自動入隊？等左10幾分鐘都冇人

排副本果頁左上角有個齒輪,
Click入去睇下自己語言有無揀到日文, 無就會排到2046

DPS 黎講,呢隻係排隊game,
坦同補就永遠即排即入

呢D50LV怪JM9的
打黎有無用

打死呢D怪可以有同盟記章, 可以用黎換道具

生產職升晒 d禮符任係咪冇用了？
Dps 果d打禮符升lv效率係咪仲低過死宮/冒險者小隊？

理符基本上凈係用黎俾生產採集職升lv
除左用黎升Lv交任都可以賺少少錢既
戰鬥職升lv都係乖乖地打Daily/死宮/天宮/4人副啦

但唔係要先去grand company 接左mob hunt 先?

可以交生產理符印銀紙

點印?
我覺得好似交埋都唔夠賺成本既? (依家6x)
定係80果D 會有賺?

Dps職黎講你地會點排？邊隻dps職又忙又低輸出？暫時得隻侍80想開多隻dps 職玩，對赤魔有d興趣見佢又可以玩白黑魔法

有無邊隻啱新手琴日入坑

其實隻隻都係易學難精
勁係一時 型先係一世 揀你鐘意既職吧

聽講最難係忍者最易係赤魔
Btw歡迎加入黑魔大家庭

依家最普遍既係76lv鍊金既巨匠水藥同78lv廚師既曲奇
一個理符大約賺2萬到

得閒得濟走去掘地圖,掘左20個G4先得一塊布一個隱藏G1,開到個spriggan頭

過左氣果D地圖真係得G4跌出黎既布值d錢

但G5 group 圖賣成4萬一張, 係咪賣左佢仲賺?

G5都有布出,不過機率...想賺既都係賣左佢好過

生產升左80 應該入邊套裝先 得百幾萬

一買就買最高iLv果套, 姐係iLv460防具+iLv430飾物

Thxx

想問零式dps 有2個召喚1個機工1個武士 會唔會影響整體dps 同hp?

隊入面有撞職情況LB會儲得慢d

想問下
蒼天街收藏價值唔夠啲
第二次復興用納品點處置？
賣NPC?

掉 / 賣

收到
Thank

忍者5.1改完之後好撚簡單,60秒一次循環,得15秒要用忍術用技能,淨低果45秒傻仔都識玩

大家樂 請問我想係PS4玩 應該係邊到搵個Free Download？ 美國PS STORE？

大家好 請問我想係PS4玩 應該係邊到搵個Free Download？ 美國PS STORE？

免費完左了

免費送新手包已經完左
得返試玩可以免費下載

忍者應該係近戰入面最忙但又最低輸出果個
武僧打位置忙得嚟幾好玩，有少少似武士嘅複雜版
黑魔個rotation要玩得精準都有啲難度，因為好多外來因素影響，但輸出算高
召喚同機工都係有好多Set嘢要同時管理，算係最忙

咁我而申請完之SQ acc 係咪係PS4申請個美國ACC

原來大家玩日服

請問各位GAIA DC ，DC係咩意思

Data Center, 第1頁個指南有教

感謝

SE帳號地區要同PSN帳號地區一致

依家武僧仲易過侍
睇落好似多身位要打但實際要打身位既時間縮短左

請問點樣比錢買日本版

其實買咩版都可以玩到全部Sever
買咩版係睇你邊種方法俾錢方便d
日版買Game不接受香港信用卡,
PC版可以用Webmoney黎買Game / PS4版可以買日版PSN點數買

美/歐版都可以用香港信用卡找數

日版(日帳)可以係日本AMAZON買
買之前可以睇下呢到巴打寫既指引

香港psn 有ff14 ga 唔使開us psn
語言轉做英文就會搵到

個活動fate做極都做唔到jm9

佢好似係要你自己開fate打完先計完成
我係同路人組隊過咗

終於明白點解叫電影城

成粒鐘冇得飛

蒼天街真係升得好快
一日已經全部生產系由20去到50+
而且重係玩下停下咁

詩學爆晒有咩好換?

係上星期送ps4 2.0新手包 比幾個朋友推左落坑，玩落覺得唔錯，玩到50lv應該就會買埋5.0

但有樣野想問下：
我而家用緊日服psn account +日本 se account，
但因為獎盃+好友問題，其實我有d想轉返用港服psn account黎玩

如果我係港服買complete edition,係咪可以用返而家個日本 se account玩呢?
如果唔得我就直接係日版psn 買5.0算

現職50詩學裝

已經有的話
就換定想練嘅職嘅詩學裝

由你入坑果刻起已經無得轉
你係日版入坑就綁死只可以用日版, 買錯其他版會玩唔到

明白，咁即係我個se account已經綁左入game時既日服psn account,要係ps上面玩就一定要用返綁左既account

推完5.0
真係好撚正
天元突破咁

而家走去掘下礦揼下鐵先

全部DPS都唔啱玩
法師要企定出技好悶
Dancer/Bard rotation太簡單
近戰想用劍又無

近戰有Samurai喎

岩岩入坑玩左2日
玩白魔同黑魔
第2個職業冇主線任經好難升
做完坐騎任，隻坐騎平時會幫手打怪
尋日練新職業死左隻坐騎
想問點樣叫返佢出黎幫手打怪

同埋想問第2個職業點樣升lv快？

我唔要武士劍
我要Paladin個隻

升左1隻80Lv之後第2隻職開始有EXP100%加成
點升唯有打Daily/4人副/死宮

陸行鳥死左用呢棵菜

唔玩DPS係好事, DPS無人權, 排本排到2046都排唔到

玩其他又驚伏到人

直接玩Paladin就解決問題了

thx bro

唔洗80都有
只要係低過最高lv 既職都有300% 加成, 不過只限打怪, 任務exp 唔計
所以任務經驗俾晒最高果隻, 跟住其他去打地城升就好快

見無乜位剩諗住整下野, 清下材料, 點知越整越少位
放上market 又無咁多位賣, 分解左佢又俾番D 材料我

打38lv 副本第1次打副本死
我玩白魔第一個死 勁雷
唔知咩事比隻boss 一下打大半血
仲要cut我技回血技 有粒波追住我出技秒左我

30起D副本要係咁意睇一睇攻略好D

我玩坦次次都唔睇troll尻人
死就無死
不過成日行錯路

暫時都係高難度究極神兵睇左一睇

就係你E D新手坦亂帶路

邊個副?係咪流砂迷宮 最尾打隻奇美拉?
E關係特撚別仆街。唔睇攻略好易比佢初見殺
留意左下對話窗會顯示佢邊個撚頭發光，狗頭就埋身避電、山羊頭就跑開避冰(我次次都記錯E樣，E家打出黎都唔肯定有無錯)，比佢mark實就行遠少少唔好累隊友

我試過最撚柒係全滅左5、6次先嬴到
全員新手初見，我自己其實仲要係二見，但都唔記得點打柒撚到仆街

重生之境主線好悶 2.x係咪仲難頂

有無副本攻略網

2.0果d可以去巴哈版搵精華

2.x最尾尾開始覺得劇情幾好
之前啲劇情係光之跑腿戰士
跑黎跑去

蠻神召咗出嚟仲叫我打食材

最要係煮足3味送

「你咪エオルゼア嘅英雄?咁撚勁呀。過去陪班難民小朋友玩捉依因啦」

真係周街都見到lalaland嘅人
全部香港人嚟？

80lv 生產職d 飾品係咪冇得換？
貓女城淨係搵到防具470換
唯有自己整／market買？

YES , 得防具有得換

睇大陸啲討論區成日話召喚同機工無腦
但我玩到成隻狗咁勁辛苦

召要控隻野唔覺得會易玩

究竟今日會唔會排到巴哈邂逅3-5

排足幾個星期都排唔到，今日決定掛機排機去打第隻game唔郁ff

叫人幫手3分鐘1場啦

就咁排應該排到2046都無人打

呢個有冇得單人解限打

就算排到都唔知打唔打得贏

招Party個功能?

點解會排呢關咁癲

Call個80帶你秒啦 冇人打

係咪新生50lv果個？

岩岩係steam買左dlc
想問點樣裝個dlc ?
入game仲係鎖係50lv

原來要上官網入code

咁慘

蠻族任除左第5個係咪升爆左LV 4 就唔洗做日任
好Q煩，每日都要跑4個地方

咁唯有遲啲齊裝後自己打算

唔知你指邊個蠻族,
蠻族唔係必須要做既 如果個蠻族有你想要既野先去解都可以

要經驗就解4.0打後個d

有濕鳩支那劇抄鳩FF14 4.0既CG片

得果12個任可以接，跑2個就完啦

Ff14廣告泥

我日日都做5.0妖精果個
一路排daily一路做好快姐
做1個差唔多10％exp

想問下有無手足係steam版？

我買咗steam版 買埋DLC
今日想去激活個DLC 點知佢話我個code係錯
我試咗好多次 都係話我個code唔啱
已經去埋討論區 睇埋官方教點入 都係話我入錯...
我想知係我問題 定個網有問題？

我依家升到50lv鎖經 激活唔到DLC 無得玩新職

首先唔知你SE帳號係咩地區
Steam版姐係美版, SE帳號一樣要開返美帳先入到條Code

FF個cg仲真過套劇啲cg

兩樣嘢都係美版 SE帳都係美版

你不如CAP Error張圖睇下

沒事了 已經搞掂

發雞盲買左第一次復興D料

主線任 Cape Westwind (Trial)
真係等人等到天荒地老

新手想問下有無襯衫既工具/方法
試穿每次剩係著到一件 想睇成套既效果

搵巴打幫你打 20秒打完

紅圈果粒制

你又有玩？

++

打個里塔堤恩強攻戰match咗成粒鐘都未match到

Tick晒語言未
正常應該唔駛好耐因為daily有

未
試下先

改咩名

Sorry 認錯人

最近將ps4換左ssd 打機都係咁lag
係load 副本快左好多

Lag機好似唔開ssd事...

ps4好似得30fps
最好隊友d技既特效 息左佢
之前入肝島打nm lag到痴線
利申：pro同ssd

入公會屋已經lag 了

等ps5
希望sony比番個速成輸入法我
ps4d輸入法我唔識打

咁1-50要點樣升？搞昨好耐都係得廿幾lv

想問零式點入場，係唔係冇街場得私人場㗎？等咗成半個鐘都冇人

10lv去蒼天街挖野，一兩日應該升到50

零式呢個時期除非星期二消化唔係應該無咩人排 練習更加
直接開party finder join人地隊啦

日日交gc唔經唔覺啲生產仲高過戰鬥職業

咩係gc，新手唔係好識

你主線加入左果個軍團每日都有任務交道具/材料升生產採集職

原本個軍團係咁用，完全冇理過佢

建議你衝左3.3先
蒼天街真係可以一日全制造業由2X升到50+
玩左3日蒼天街
以家差4個製造職業未70+
其他全部過70
不過衝主線啲錢要留黎買裝
如果唔係收藏值唔夠會唔收
利伸：有70lv前經驗值優待

想入坑..有冇同新手一齊玩?

頂, 原來身上仲有蠻族任, 過左11點都唔會俾多12次受注權

3.3係唔係指主線，依家打完5.2係唔係唔洗衝？sorry問題有d多

你主線打到邊？

打完5.2

咁做咩唔去蒼天街升製造職業

得一兩lv都可以？

如果升採礦或園藝
可以去蒼天街雲海副本（採挖職專用）
我70lv前都係裸裝用1xlv主副裝備
用左3日挖lv10素材
佢lv10素材一定100%
經驗值會跟返你等級調整
就算lv10素材到可以衝70lv
以太炮又可以秒怪又可以大量攞到中高階素材
蓄定差唔多
你有冇70lv前經驗優待？

點知自己有冇經驗優待？係唔係有一個職上到80就冇

右上角有冇呢隻星星？
總之你個角色全部職業係70lv前都會有雙倍經驗
一過70lv就冇
轉去其他未滿70lv又會有返
要創角時係優待伺服器先有

冇隻星但有個討伐經驗值up

生產職要升到20LV先入去
頭20Lv企起轉職NPC度買材料鳩整野都升到20Lv
升到20Lv記得換一換裝先去蒼天街, 大約20Lv換一次裝差唔多

我都係用ps4 pro玩喎，但無lag過機
可能我進度低重係玩緊3.5

入大城好多人都唔lag?
之後仲有24人副本等緊你

有打24 人副本都唔lag wo
你開左pro 畫質boost mode?

依家多左人玩,低LV副本DPS都排好快

呢個真係睇時段

想問下點先魔晶化到件裝 左邊條糟100%咗 件裝又可以魔晶 但係右click desynthesis仲係灰色..

因為要解任先開放個系統

解曬鑲石2都學埋

係多左好多人玩, 我D 低LV 裝都好好賣

你係咪睇錯
你指住件裝先顯示個精練度, 平時左邊果條BAR係耐久度

玩緊5.0開始留意到
gaius van baelsar係got個roose bolton配
Lyna係netflix套castlevania個sypha配
英配d角色配音成日換人
唔知日配係味由2.0到5.0都係同一班人？

生產職終於都20lv，但個bag唔係好夠位，可以點

想問問有冇大佬用notebook玩
可唔可以推薦下

是旦一部啲人話係打到機既都打到架啦
Ff14比起啲pc game配置要求好低

收到明白

日配無換過人

唔等洗既野掉晒佢/賣晒佢/放入工人度
裝備可以放入投影櫃

原來投影櫃可以擺野

俾錢買retainer
又或者直接掉晒d 野佢

係點擺 唔係好識

咪俾石幻化左佢囉
如果係event 裝就可以就咁入收藏櫃

電單車屌唔屌得過
岩岩入3.0
0速

屌
利申：過左3.0先屌

7蚊又轉返貓女

lalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalala真係好肥

古武打FATE 果12粒石機率係咪真係咁低... 打十幾個都無出一粒...

有個說法係你順序打會易跌d 你可以試下

今日終於砌左機了 可以由LAG 機PS4進化去PC
搞左幾個鐘終於更新緊FF14
想問下有冇咩PC版先有 裝左會好D既野?
之前聽你地提過有D咩濾鏡同DPS COUNTER

想問有冇師兄係玩忍者
想有人分享下可以點提升自己既手法

濾鏡無必要性
ACT如果對自己DPS有要求可以裝既

可以上The Balance / Nga 爬下文
又或者Youtube / Bilibili搵下片參考下

有上nga睇 但打E4S都係唔高
可能需要排軸果啲？

玩緊陸服 但最近想轉返國際服
(4.0入坑 最近玩返 發現server一樣咁廢 成日斷線）
想問買邊個版本最方便 得八達通預付卡
怕比唔到錢

另外想問下漢化仲有沒得用

八達通預付卡姐係ePay Mastercard?
呢個應該無乜人試過 睇下有無人答到你

如果無信用卡可以考慮買日版,
買Webmoney點數就可以課金/俾月費, 同埋起香港唔難買
至於漢化依家仲可以用既

又或者買Steam版,
可以用Steam預付卡俾月費/買Game

玩完2.0 想問2.1啲劇情改未 好唔好等改咗先繼續

好似8 9月先改

美版checkout 地址大家點填
定係買steam版會方便啲

唔撚係呀 咁照玩算

想問下點樣收埋條pet hotbar

Steam

砌左啲咩，分享吓
我都想砌了

窮撚套裝
3300X 1650S 16GB RAM

日常用緊呢個濾鏡
遊戲體驗好好多

打左1粒鐘終於過到極泰坦

我辣殺解限打

初頭連核都未爆就狂死, 打慣左其實都唔算太難, 係救人時機要好, 唔係就變殺人

平時維護同更新洗唔洗刪左先搞
睇完巴哈啲人講驚好麻煩

唔係好明歐服美服日服既分別
新手係咪見邊個服平就可以係邊個服買?
反正都可以係任何DC開角

得三個服 支那 泡菜 國際

重要係野團，起碼有4個初見
日服真係正，咁都肯繼續打落去，死足十幾次都無人屌鬼，剩係自己出錯果陣又土下座又すいません
換著以前wow 台服死一次已經有人屌老母

將兩大毒瘤隔離 呢招真係

揀買咩版決定你點樣付費 所以係揀最方便自己果種黎買

唔建議收埋,
HUD設定可以SET放大縮小透明/改變Hotbar形狀

第一次打ディアボロス同街人一齊死左半粒鐘

ドンマイ！
(屌你老母又炒)

岩岩開始做漁夫，玩到可以OCEAN FISHING
入到去其實係咪鳩釣就得 無乜秘笈?
同埋咁多隻魚鉺點決定用邊隻好?
用貴D既萬能?還是每個海域都有D唔同 唔係好識分

終於解完5.0好𠹌正
不過發現自己隻角喺cutscene個表現真係唔太掂
趁而家幻想藥減價執執佢先

我之前都join過唔解限嘅party打極泰坦，死咗4, 5次
本來其中一個坦想走，話佢唔熟坦職，叫我地不如搵過第二個坦
但其他人都叫佢留低，然後約略講下攻略再去馬
勁好人

玩到50LV無得升以為係主線去到下一章
點知原來係未買DLC
最正係半年前買左半年既會藉
但買左之後玩都冇玩過,
到岩岩想玩番已經過左, 又要比錢
人生..

想問下喺雲海到點樣練採集職 依加園藝46lv 採果d材料每次都係得3千經 好似都唔夠做理符快 定係我用錯左方法去升

依家採集職升Lv最快係入空島or解理符任
入空島需要先開放3.0主城既蒼天街
而開放蒼天街要完成主線3.3最後一個任務「最期の咆哮」
完成後3.0主城會有個藍色十字任接

冇錯到,理符係升得快過雲海,不過雲海唔洗行黎行去咁解
50之後可以開始採收集品,60之後可以接鯰魚蠻族/老主顧,70之後接工藝館
幾樣一齊做就升得最快,不過就比較複雜

hello,想問下如果我依家係ridill 想轉黎lfrit既話食唔食到星星 同埋我上網搵過話如果你升緊既職唔係你角色之中最高既話有經驗雙倍（70lv以上得50％）點解好似唔覺有咁

優遇ser雙經要開人先有,轉ser冇
另外升第2隻職既雙經佢係冇個buff show出黎,淨係會顯示係打怪個陣經驗值(+100%)咁

呢隻驚玩影相都可以玩成日

唔該師兄

2.0完咗後嗰啲大量藍色支線咩嚟

大量副本

岩岩開始學玩坦,真係難玩過其他好多
打BOSS唔係問題,反而拉小怪好麻煩

終於極雷神都打埋
又係打左50分鐘,剩番10分鐘先過

極雷神我望完個攻略都唔想打

7個人都打得嬴,頭先有個次次周圍害人
結果每次healer 就由佢一開始就死左算數唔復佢, 訓係到過

哭𠹌咗

都係忍唔到手買埋PC版,想試下漢化埋睇晒成個5.0

BTW,有無人試過漢化之後會俾人BAN AC???

有無人好似我咁度縮, 去沙漠主城會先去遊樂場再轉機去
變相1gil 都唔洗俾

仲未有得買佢件衫我就真係喊撚左

終於刷完
4.0仲爭3條狼狗

3.0 果把aw 係咪打完十個迷宮之後就識得發光

新手想問下如果喺香港PS Store 下載咗starter edition，係咪應該開個美國SE account ?

AW有好多個階段 你最好望下流程先

我淨係解到佢把野有led就算

好似加密返好啲
Btw後面仲正可以期待下

終於打完2.5
ナナモ様

btw, 3.0 d 地圖咁大張既...

史詩級呀
好好享受 個人覺得3.0係最正

我po完先醒起都係加密好d

點解有d武器唔比幻影化
4.0肝島果把 IL385 可以幻影到
但佢既完成形 405又幻影化唔到
得投影，但係又投唔到落去 80lv既裝到

岩岩打完aw 十個迷宮把野可以發光 但係又唔比幻影化

我用緊把505武都投影到啵

我知問題係邊了
我掉轉左黎投

但係405果把係咪冇得放入去 衣櫃？

我發覺好睇既男裝真係好少

但首先要面對一個大難關...
有一堆新材料,但已經爆晒倉,舊果D 又賣唔切

召喚師真係好勁

GAIA盃

AW 果80粒クリスタルサンド 點換最快

副職好難升升咗幾日都係得20lv

副職入死宮升

Same

31-40冇咩人排打到唔上100

我見到我地公會長期有幾條友企係 死宮門口排隊
去到邊都見到LLL d自己友

我次次都laliho+摸摸

我爭白魔就全部20以上
之後可以冒險者小隊 叫班npc打自己係到掛機食花生

1.0 14lv afk 近排加入返
完全唔知自己要做咩、淨係解緊任

試下用全語言搵 好快就有

想問下果個青蛙座騎係要連續做3次危命任先攞到 咁點樣知個危命任幾時會再出 有無網站可以睇哂危命任既出現時間

一直以為零式已經係END GAME
點知開始釣魚之後真係離晒譜
專登升到70LV先去挑戰爆釣エオルゼア 釣海主人
屌拿星屌左成晚連前置個條魚都釣唔到
真係痴媽根
上網睇攻略原來個個都係咁

日本仔有d 打Fate既Discod Group會報時間

狂解主線同藍色十字任就岩

想問下職業係咪滿lv先轉職會好啲？

我全職業一齊升, 方便好多
只要食齊daily 地城第一次bonus, 同埋排故事地城果陣跟番咁上下LV 既職去排, 其實夠晒經驗
我岩岩玩完2.5, 已經全職54~ 60, 如果剩係玩一隻職, 我諗經驗值已經爆到去70LV 以上

無我咁癲玩全職, 開2,3 隻職一齊升個速度都應該同剩係開一隻升既效率差唔多, (因為剩係升一隻會搞到6x lv 打50lv 地城,入面d 經驗值有=無, 而係世界地圖就仲慘, 太高lv 連1經驗值都無)所以早開早享受

姐係我就咁接晒其他職任 開晒職就可以一齊升？
唔該巴打

係
同埋D 任我會用想玩果隻去做, 唔係太想玩既去交黎就咁食經驗
新既故事地城就用想玩既DPS邊做世界任邊去排 (第一次打廢事用坦troll 人)
之後daily 地城就用坦/補去排, 因為快, 仲有bonus 錢/軍票可以收

今晚再升下先，唔該巴打

終於解到第一職業15lv職業任
新手好龜速

原來5.0個dlc無一個月月費

頭20LV我諗都要2-3粒鐘左右

係阿 得入門包同完整包有跟1個月月費

想解成就建議80先去釣啦
但不過其實識玩都好要萬幾分都要睇運
我自己就用幻海流雙倍釣既方法拎左個座騎就算

新手留名

終於過左2.0,
身心疲累
劇情冇配音真係唔想睇

釣魚升好慢係復興個副本釣咗幾日升20lv，其實係要點升？

用錢係市場買魚交理符交到80就得
除左職任根本一條魚都唔使釣
但有啲魚都幾貴，揀啲平魚既理符做就得

出海釣魚升又快又平
去海都解個船P任
每兩個鍾可以出一次海

死宮拎左5個隱藏寶箱,但打50層boss 時滅左團

加油過咗2.5就係一條好漢，3.0配音會多返好多

機工終於80咗
件新式伊修加德裝好撚正

新手上路 Bahamut 有冇工會可以入？

係拍賣買料整去交？ 求指教

我都係依個ser ，新手

睇第1頁

係平日去ifirt開角啦

其實FC入唔入都分別唔大
係多間屋同有D BUFF
想搵人幫手無FC都好易搵

排左4粒鐘終於排到巴哈2

想練隻坦，戰士定槍刃高輸出d？
之前打4人副本，成隊死剩隻戰士，都可以自己solo完重有50%血嘅王，係唔係其他坦都得？

槍刃技能全面d,同埋有全坦職最勁既連招(有盾又有回血)

戰士係輸出型坦

我覺得騎士最易用
騎士D坦技GE空窗期好似短D, 我自己玩GB成日都有十幾秒空窗期
但係騎士起碼依D時候仲有盾牆黎ZIP時間

P.S: 我2隻都得70LV, 淨係用黎打DAILY

槍刃多幾招輔助技，上盾同回血
雖然整體平均輸出就應該兩隻着唔多
但戰士瞬間爆發應該勁少少
裂石飛環狂放果下真係爽到

貓女師父間屋個BGM好正

想問下 莫古個event 換晒d座騎之後d evnet法典換乜好
而家有成70幾粒

#356

ok我換mgp先

屌，原來用赤魔打泰坦會中伏，飛撚左出去。當場O撚左嘴

仲有龍騎

打titan好似要排到2046
你地係約齊人開波定點？

極?
上次用DPS 都係排左1粒鐘左右
不過係星期六日,應該多人玩D排快D
如果係普通/真應該好快, 平日都十零分鐘

有冇巴打買過SE store 啲 FF14週邊，想買OST同art book，可唔可以運來香港？要用邊個地區嘅store先得？

唔知你講緊極泰坦定伊甸隻泰坦
極泰坦呢d過氣極蠻神無人排係好正常
因為就咁排係下限打難玩好多 d人通常都係解限直接輾過
而伊甸泰坦係上一版打既野, 岩岩過左氣
普通應該就咁排都排到, 零式通常搵齊人先入去or搵PF隊入去打

有無人係ifrit係咁斷線...

今日PCCW上網爆炸

唔怪得今日咁delay

我係咁斷...

用steam買gae係咪一定要用返steam比月費？

無野了

PCCW無事

有事, 食左屎咁, 成2,3秒delay

由詩人轉玩武士 個節奏好唔慣
明明GCD 時間仲快過詩人
但成日都罰企 劍氣跟唔上oGCD消耗
咁正唔正常？

我今日大半日都有事, 跟住無事左3粒鐘
依家又好間歇性爆炸

上到62級會變成居合外所有劍技可以儲劍氣
手感會好好多

岩岩先發現原來62LV 有招被動
唔怪得有時D劍氣升得咁慢
btw 咁洗唔洗特別控劍氣? 定係瘋狂用oGCD

其實唔好比劍氣滿100嘥嘢就得
不過又唔好用oGCD用得太興奮射走曬啲劍氣
起碼留20比呢招增傷技放落居合前

玩落幾正 D技又型
慣左玩遠距 係唔習慣要面向隻怪放技

d黃白票要點先有？想要秘傳書

侍真係無得輸

交商會收集品 or 每周溝下NPC升好感
要注意生產同採集既黃貨白貨係分開計

啲生產職好撚煩 好難升

我諗係你唔明白點升有效率姐
依家生產職係有史以黎最易升既時候
只要你有20Lv, 入蒼天街鳩撳Macro都係幾粒鐘就80Lv
一日升幾隻生產80Lv真係不是夢

成日搵啲材料周圍都搵唔到

可以直接Market Board買, 無就去第2個ser買
又或者自己入空島採都得, 蒼天街有得傳去空島

我都想玩蒼天街
想問下 平時想要多d料 係咪用 扣hq率 拎多一粒果招技去採集

空島入面d材料無HQ, 所以用唔到扣HQ率果招

詩學除左換裝之外重有咩用成日爆又唔想換其他職既裝住，無咁多位

我就換定古武材料 (80粒硬霊性岩), 都要幾千詩學

採礦同園藝係唔係都係空島升？

採集職可以去空島升
但係咪最有效率我都答你唔到 因為我好耐之前已經80左

40lv後係空島升好慢

採集職我自己係接リーヴクエスト(leve quest)升
每日會有6個(香港時間8am&8pm各3個)

仲有軍團有日任交貨俾好多EXP
70Lv去5.0水晶城個工藝館,
果度有生產採集職既專屬任接, 解一次係超多EXP

BRING ARTS 出Y'shtola Figure

e-STORE
ファイナルファンタジーXIV BRING ARTS ヤ・シュトラ

玩過天宮真係唔想返去死宮到升

20-60 冒險者小隊啦 班npc勁到痴線

想玩龍騎職業任
但又唔想由1lv升過
可以點

課金
每隻職70lv承惠2750Yen

我見佢課金會幫你自動解埋職業任

SAMURAI招默想有乜用?唔做野15秒先升得果少少劍氣

邊到有得課升職？

默想係15秒回50劍氣 同 3層照破
主要係For過場or打唔到BOSS時用

雖然一場副本裡面可以用既次數好有限,
但你搵岩時機用就可以R多d DPS
侍係個資源儲存型既職, 越多過場OR轉階段呢招就越有優勢
算唔算廢招? 我自己就唔覺係廢招

呢排係咁肝冒險者小隊 1個星期未夠 升左5隻職去4x
41～47 都係刷番41個迷宮易好多 15分鐘1場升1lv半

今晚吉P散步帶黎既情報:

1. 七月第一個星期會有PLL (5.3實裝內容Part 2)
2. 新家私掛檣式武器架正在開發中, 可以擺你想放既武器上去曬命
3. 5.3主線劇情量 (可能指動畫) 有一套電影咁長
4. 5.3會追加相當多既魚類
5. 黎緊會出隻不可動類型既Figure 監修中 (可能Boss類)

FF14神作
之前打到辭職
而家做第二份工唔敢玩返

買開唔可動figure既都好唔鐘意se 既arts系列

se 又唔興放版權，當慳錢

真，試過一排日日番工就淨係諗FF14, 日日唔做野就淨係打FF14, 都驚被同事睇唔過眼篤灰

而家走去買／整460生產裝／採集裝會唔會太遲
5.3係咪會出多套勁d 換左套470好伏點整野d精鍊都係加唔到上去

依家先買的確已經遲 但相對d裝已經跌到好平
估計5.3係會有新既生產採集裝, 果d裝一出都係天價
買唔起可以著住依家套460先

精鍊係要整當前版本最新既配方先會整一次加1%
整d過氣左既野係加好少甚至唔加

我見而家9萬左右一件hq 諗緊買唔買
而家著430 整曲奇79lv果d都仲加到％

我之前都研究過 最後太懶係博客來買算

你地成日講用冒險者小隊升係點做
我隊人平均40lv
但入到副佢地唔識行

真, 放係到由佢地3個打,自己去睇電視都OK,

博客係咩，信和見過間有ost同art book，比原價貴40-50港紙食幾多下

無記錯好似係可以寄黎香港
應該日/美Store都可以 但要留意付費方法

升奶媽小心d 升dps就易好多
奶媽用果招 自動回血果招 d 怪會沖埋黎打你
你小隊d人唔識打人 你係咪冇拉 攻擊果個行動出黎
你要set果招出黎 tag怪 再禁攻擊 班cpu就會沖埋去打

我隻人得2400血果陣
cpu dps 4000血 隻坦打人係我隻dps3倍傷

刷死者宮殿真係刷到人都癲
我都就變死者

但都係要我行禁
點做到我去廁所柯屎佢地自己打好想懶人升lv 感恩

痴線大陸網頁game咩 邊有全自動到咁
點都要手動控下

Ok 太貪心

有冇人有買多幾隻retainer好想買

睇你買黎為乜啦
有D人買黎當倉用
有D人買黎為多D格數賣野

我自己正身都係買左1隻ONLY
然後開多4隻分身多8隻retainer幫手散貨

開分身散貨伙點交收貨/錢?
好多貨散唔切, 成日因為無位而劈價賣

自己雙開/搵人幫你交收

我兩隻角都買咗4隻，一隻戰鬥職（隻角嘅主職），其餘三隻就三個採集職
除咗賣野同當倉之外，有咩材料唔想自己搵都可以叫佢地去搵不過就要用探險幣慢慢練lv同留返啲舊武器舊裝備畀佢地著

應該係買多兩隻retainer先啱本身兩隻免費+MogStation課多兩隻

話咁快又就爆POST

飛空艇同潛水艇係點玩?
無乜資料

兩樣野既玩法一樣, 起零件砌隻船出黎再派佢出去尋寶
但需要用公會名義買地起屋先可以建築地下工房黎玩呢兩樣野
呢兩樣野都係燒錢燒時間 高投資高風險某D時間點先高回報

aw 最尾3個迷宮有冇人想解限一齊解
①古アムダ市街HARD
②グブラ幻想図書館HARD
③ソーム・アルHARD

雙開真係好方便

執倉、邊打raid邊生產、圍內3人打daily、double採集、patch早、中期2職儲裝打raid

岩岩完3.0
換撚錯左IL230裝

唔緊要啦，正常都六十幾七十lv
用d 白裝3xx lv 好過

1001

白貨係咪換 高純度練金藥最穩陣
呢樣係咪最多人買

即日起至 7月9日 於Steam購買以下商品即可獲得半價優惠

5.0資料片 Shadowbringers (普通版&典藏版)
包含3.0-5.0資料片內容, 適合回鍋玩家購買

Complete Edition
包含遊戲本體+ 2.0 - 5.0資料片, 適合新入坑玩家購買

STEAM:
🛒

屌 早咗買

想問問
我以家岩岩入5.0
係咪直接係市場拉套480裝？
以家身上平均390

FF14 x DQ10聯動活動復刻
香港時間 7月2日 16:00 開始 至 7月27日 22:59 結束

完成活動後可以得到DQ10既頭飾&寵物

唔想晒錢可以慢慢打副本換上去 都幾多換裝途徑
可以解完5.0先諗買唔買480

這些機會。。。

喺上次同今次半價活動之間入坑
食正價

same

平時玩開PC版但佢steam特價兩者係咪唔共通

兩者唔共通

咁唯有等pc再特價 上次錯過左

回鍋先
好似玩到3.2定3.3
唔記得晒劇情 要睇返

屌搵左成個鐘都搵唔返個ID
好痛苦

我都是 月頭買左

蒼天D 移速係咪無用?反正都係飛..邊會係地行

係 作用唔太大

我迷失在這個影相遊戲

賴清高唔入公會住，見到人地原來有經驗buff又有公會倉傳野

想開個一人公會了獨霸公會倉，有冇人有咁做

開公會最少要4條友

請問新手容唔容易上手?
想試下玩好耐